屍殺列車仆街大叔來左香港?

蘋果頭先好似影到

金義聖

有冇圖 ？

人哋有名你叫㗎

Really?

仲叫人仆街大叔？？

戲入邊係一個仆街但係現實係一個戰友
請唔好用仆街叫佢

黑警會捉埋

條人渣大叔車長？

明白,多謝意見

大叔有係ig支持香港

推

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

屌 以為你話佢係仆街 人地咁撐香港 我差啲屌你架啦

頭先蘋果影到
好多人除口罩合照

大叔

真係好多弱智

笑死我

生果Live訪問緊佢

算啦

做緊訪問

左邊訪問中，其實之前係香港上映算賣座嘅韓國電影「雞不可失」金義聖都有份參演一角

推

只有一個方法可以有效打擊藍屍

佢首爾大學BBA畢業 高材生嚟

留到最後

會唔會拉埋佢？

有心人

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

感動呀

會,但只會趕佢出境,話佢入境簽證同事實不乎

如果係和理非打份閒工應該冇事

...屌你都廢撚事

班狗認唔到佢跟住打佢既話 韓國專業示威者會唔會黎助拳

大韓民國

買套黑衫俾佢換啦

首爾大學畢業係唔同啲

大韓民國 this way

感謝感謝 大叔好落力

佢真係好有心 呢幾個月出左好多ig po為香港發聲

同路人 我愛佢

為左「香港人」而斷送未來好多電影機會
連香港人都做唔到.....

仆街大叔黎感受下真正既屍殺列車？

估唔到會過埋黎香港